山神會唔會太撚勁

叫獌迷情何以堪

雲爺爺暗黑兵法

紅牌

轉個頭就紅撚咗

齋坐又有人工收

做完野就提早收工
幾撚醒

紅撚左
好彩曼聯賣走左佢

全能到⋯

燈

全能到

果然全能到仆街
計好數入兩粒夠贏
所以提早去休息

入夠波要沖個涼休息下

笑撚死

要入戲...

仲要停賽呢

踢波勁

拍戲勁

彈琴勁

仲要計數勁

真係全能到仆街

溝女呢